朋友買左層500尺樓 40年樓齡 新手唔識問一問

朋友係深水步區買左層500尺樓 40年樓齡 話咩相熟經紀益佢

上去過睇都唔錯 有LIFT同埋一大排窗, 廳同房都窗

大約好似話490萬左右 大維修最近已做, 算唔算抵?

其實咁高樓齡有冇咩隱藏缺點 ?

按揭年期受影響？

唔識

層樓可能冇乜問題，但係深水埗環境衛生好差，好多老鼠甲由，治安差，多南亞佬，多道友周圍啪針，就係咁

單支？

呢啲地區攞去做劏房收租一流
如果近地鐵站更好

冇錯，自住不了

仲要多傻人, 供得起買得起就算揀屯天元都一定唔會揀深水埗。
如果SSP唔係有高登同黃金既話一定唔會去, 莫講話要住

好平喎，唔駛一萬蚊尺，40年應該唔係唐樓，係有lift洋樓？？

你都買咗lol ，可以點？想住滿3年後升3成賣番出去家住夠20年危樓咁等收購？

75-樓齡
過左45放出去就開始貶值 除非一直自全落去

咩大廈名？

易買難放

5年內放就冇問題

5分鐘地鐵

唔講太詳細 只能講深水步果邊

劏開三間
9500一個月

其實又無咁誇 果條街幾清靜 同埋而家放緊租 都叫做有賺供樓個差額

深水埗交通好過大西北，大西北樓外觀好過深水埗。但人既質數我覺得差唔多,基本上自住都係冇資格公屋又抽唔到居屋，筆直有限先會揀大西北 or 深水埗，未買就話要取捨，買左就冇謂諗。

住40年舊樓預左格一排要維修夾錢，外牆滲水，消防or lift有野換。

尼d 最高升值潛力，40年唔太舊，同埋好多做左大維修，唔錯，最重要係尼D 樓一定好實用

難轉手囉
買家會因為按揭年期難問銀行借錢

深水埗好丫 多雞叫

大樓齡預咗慢難轉手 最多放租
不過都係一句：自住驚閪
如果樓主朋友未來仲有能力買多個單位 先再諗一啲轉手價值高既屋苑

實情：
賣個個真心多謝你，咁撚樣都賣得出
仲增值左，個經紀真心益賣家！